頭先食大家樂，叫錯左餐

好sad
叫左個46蚊餐，唔知算唔算飽
但係57蚊就有得食個肥雞餐，未試
香共正苦幾時先派4000蚊比我，e家就住就住咁食，反而蝕左